[叫春]我好撚辛苦

對左成九年 一晚一通電話就一拍兩散
仲要blame我話我殘忍話我仆街話我自私
有無諗過一路以黎我對你幾大容忍
係你一路苛索一路要求我 我做唔到想放棄想分開
點解可以推翻個責任比我？
我理性上叫自己收手
但成屋都係你啲衫褲 你送比我既生日禮物 你寄比我既信同卡 你畫比我既畫 你錄比我既歌
尋日行過outback我仲記得你話下次一齊同我食
今日諗住買機票一月去旅行睇雪 又諗起當初話過要一齊去
太多太多 我根本每行一步每睇一眼既野全部都有你既存在

算啦我都係除帽吧啦 叫春完畢

Ching講多d點帽法

你同揭我瘡疤有咩分別

講啦

你唔講 發洩唔到㗎

屌我老母仲頭先問做乜唔叫佢上黎食飯

唉仆街

屌你講未姐

又唔肯講 又要叫春

我有啲慶幸拍左三年都冇介紹畀屋企人識

屌我老母今日又叫我約佢上黎做冬

叫下春都要屌

不如歸去 從新開始

可唔可以入嚟叫埋一份
好撚想自殺死左佢

你講唔講都照屌架啦

算啦，依啲臭西，繼續咪只係害你自己。
中出完咪算囉，on鳩，叫乜撚嘢春。
佢依家比第二條仔屌到出曬水啊
理得你9年定19年姐，話變就變

利申 啱啱帽事 拍左5年

教下我點放低哩個人

我以為好穩定

又唔洗死既
死左佢都唔撚會可憐我

真心講句，俾人帽真係好鬼慘。我拍拖3年都放唔低啦，我真係要做嘅野都做曬架啦。但無論我做d咩，佢都係死都話要分手。其實佢地一通電話就話一拍兩散，佢話我地唔理佢感受，其實佢地都冇理我感受。我琴日終於俾返曬啲嘢佢，因為屋企全部都係佢嘅衫褲，佢同我影嘅相，我真係覺得呢個感覺好辛苦。但其實我地兩個情況都好似，唔係話俾返曬所有嘢佢，我地就會放得低。唉，宜家我俾返曬d嘢佢，去過嘅地方，共同嘅回憶咪一樣記喺個腦入面。一齊加油把啦，有咩留個tg or pm我再傾，真係好辛苦 。

啱啊，其實真係好辛苦
永久傷害

雞

我都係
要變就變㗎啦
使撚擇日咩

屌我老母頭先打邊爐又講笑咁講話如果佢係度 咁肥實食得曬成煲野
其實可以點樣開口同老母交代